【革大】「承先賢之志 燃革命之火」港大手足聯署信

TLDR: 校方近日不斷打壓港大學生，意圖在校內滅聲。吾等不畏強權，強烈譴責校方以下行為：
1. 清除學生校內之藝術品
2. 清除法律學院之連儂牆
3. 出信表明將會清拆鈕魯詩樓之直幡
希望革大學生可以參與聯署，共同捍衛言論自由。
link:

聯署信全文(已改善版)
「承先賢之志 燃革命之火」 — 港大學生、校友及教職員聯署爭取永久保留紅磚牆標語

二零一四年，香港人掀起一場雨傘革命，力爭民主，只換來政權無情踐踏；人民誓言終將歸來。二零一九年，我們兌現承諾，以黑衣為記、重回街頭，誓要光復香港，完成時代革命。

就此，我等一群香港大學學生，今早於校內紅磚牆寫下「承先賢之志、燃革命之火」十字。

「承先賢之志」
香港大學百年流芳，乃建基於前人努力之上。一百年前，師兄孫文推翻滿清暴政、建立共和，其革命精神至今仍受每一代港大師生敬仰。一世紀後，師兄梁天琦以行動以武制暴、引領思潮；師兄梁繼平與一眾《學苑》編輯編寫《香港民族論》，更知行合一，走到抗爭前沿。我校有幸曾孕育出一代又一代有識之士，為民主自由作出鉅大貢獻。

「燃革命之火」
今日，香港飽遭赤共蹂躪，已臨淪陷邊緣：暴政蔑視民意、警黑濫暴猖獗，已置香港於水深火熱之中。吾等港大同學作為知識份子，誓義無反顧，站於推動社會變革之前沿，肩責時代賦予我等之責任，不愧對一眾港大前軰。如繼平師兄所言：「我地香港人已經冇得再輸、我地香港人唔可以再輸」。面對暴政，我等絕不議和，必定與數百萬港人同行，透過一切可行手段抗爭到底，直至五大訴求全部實現、直至香港得真正民主自由。

最後，港大校方過去一個月已多次擅自於凌晨快速清除校內各式由同學寫下的標語字句。我等香港大學學生、校友及教職員在此嚴正要求港大校長張翔及校方高層於香港危急存亡之秋與香港人、與港大同學同行，從善如流，尊重學生言論及表達自由，停止清除校內標語字句，並承諾絕不對於校內實踐行為藝術之同學秋後算帳。否則，校方「洗一」，學生「噴百」 ，屆時同學怒吼遍佈校園，只怕覆水難收。

香港革命大學同學，讓我等於此立誓，以「光復香港、時代革命」為畢生志業、只要一息尚存、必定堅持到底，直到榮光歸於香港。

一群香港革命大學同學

二零一九年九月二十七日

link:
link:
link:

光復港大，缺你不可。
祝 武運亨通。

革大加油

推

Push

P牌無力推

大家睇下革大校徽，不忘眀徳，傳承革命

PUSH

push 革大

光復港大，缺你不可。

pish

革大手足加油

By暴大姊妹

推！
邊個再話我哋係前一大我打邊個

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

推推推推推

P牌仔退唔郁 所以簽同share定先
大家快啲幫手send條link出去啊

[quote]P牌仔推推

死喇 我都好似推唔郁

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

革大學生唔好推極唔郁呀

加油

推呀

push

革大

推！！！

革大爭集少少啦